[突發] 山區兒童想去遊學團

我地係兩個山區兒童
問左好多個老師 都建議我出國增廣見聞
但奈何屋企窮困
老師建議我去搵下有無大哥哥大姐姐會支助學費同機票

我諗左好耐 因為我怕被人覺得我呃錢
但我更怕比訓導主任罰番堂

有老師建議左較安全既方法
到左外地後就會轉用其他渠道

如果想支助山區兒童
可以加我TG

yungmopi

Push

有入村屋？

我無野講

W

睇我個名你應該會明

好似有議員有搞資助遊學團？
唔太知details 幫推

最安全
係希望有G20眾籌巴打可以幫到所有山區兒童

去歐洲？

預算幾多

有無搵過議員或者其他團體
呢個都可以望望

唔一定 但第一步想去感受近近地既地方

呢個應該係信得過

推

幫推

我冇野講

pish

我想幫手，但唔識TG點聯絡。

我以前都經常助學山區兒童。自從中國實施小學免費教育之後就冇。所以都想幫下手。

你個名我見過

Sorry, 新手唔識攪，不如你聯絡我。

我度緊點樣比你安全的。

email?

係咪要幫手？

我剛裝左Telegram，你可以搵到我嗎？

不如你搵我，我真係唔識攪

id 43541?

我比我id 你?

secret chat?

我意思你放上黎會危險

捐款都危險?😄

tg要連電話號碼 我怕你唔識隱藏號碼 會累左你
有心就ok 多謝你先巴打

其實可唔可以刪左呢個post?

我識呀！nobody can see my phone no.

眾籌巴打如果可以出黎做中間人就好
我地比錢比得安心 樓主又安全

之前訓導主任係咪體罰你
現在OK嗎？

對

少少意見，用山區遊學呢個標題可能冇咁多人敢捐款。不如直情話扶貪，因為捐款比貧窮人士唔會有乜野責任。但如果捐款比小朋友去遊學，佢地的家長可能會追究。

其實係扶貧黎架
我標題起得唔好

開過個新嘅標題穩陣。到時就算比acct，捐款嘅都唔會有問題。

搵墳總問問 佢好似想扶貧

我冇嘢講

唔得 放上來咩都唔安全

樓上有人講hocc有搞個組織？不如由果方面入手

佢地而家如果隨便係公海暴露行蹤係好危險。反而有出樣既負責人幫佢地會好d

至於我地到時課金比適當既組織就得

————
我冇野講

最好有個中間人負責處理😊

大家起一起底先
可能係呃錢

大家小心陌生人

我冇野講

我冇野講
但係 @記住者611 可能會有
山區出到黎好多善長仁翁

如果真係呃錢 咪告佢詐騙
坐14年衰撚過暴動啦
仲要佢要俾料人幫佢

預左有人咁講
我只可以話你聽 幾年前既事 我已解決

起你d回覆，無一個post係關69之後既野事

佢都去撚左山區
告有咩用
留番d資金幫真正有需要既兒童啦
分分鐘呢條友係五毛扮野，起會課金既港人底

如果善長仁翁要幫
山區小朋友要比曬自己既個人資料善長先可以遊埠
就呢一點我已經覺得冇乜呃錢嫌疑

佢比個戶口number 出黎就得啦
如果真係山區兒童，會唔會一個關於山區既連登回覆都無呀

我個名新改
舊名叫比人哈

如果佢冇去過發夢 咁咪申請唔到asylum 遲早咪俾人踢返香港
不過都贊成你講 唔好個別幫人 集中資金俾基金果邊批錢幫

我認為善長應該幫山區兒童買車飛
不過我相信善長委員會既決定

好

Btw講大話死全家

九唔撚搭八

頭既傷口相加手寫id？
公安上門既證據？
唔係幫唔幫
而係唔想有好心人士被騙

我見有一個

巴打唔好燥 我信你 但我唔建議你就咁擺個tg出嚟叫人幫

一嚟可能有人起到你底 阻止你去旅行
二嚟始終會有人猜疑你
想幫你嘅人都冇咁有信心 但如果你擺證明出嚟就只會益左班狗 搜證都慳返

所以一係再試下搵其他旅行社 一係就去同學度暫住 如果班主任搵你你就即刻去領事館攞簽證 之後所有野就會易安排好多

咁我仲需唔需要影上黎?
一係有質疑既tg我 我Send比你地

你TG我可以嗎 然後幫我澄清返...

唔好再放太多個人資料上黎
小心學校搞你

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要叫外賣
我要睇醫生

試下呢個？我都見到佢地尋人

巴打小心有販賣兒童嘅人加你tg，唔好俾銀行ac人

幫推

留意住捐款發展

你個30萬最後點還清

我無嘢講

資助山區兒童好事嚟

我係血染口罩戰友 準備一齊遊學 揾過 但唔係好可信嘅感覺 一半一半唔敢all in
利申 改左新名 舊名奶cake好過 歡迎起底揾69後嘅嘢 解釋都廢撚事 明明網上大把相

山區兒童邊有銀行ac 我地用開八達通

我外國jj

幫手推

學聯基金?

上面個個

山區兒童可以睇睇呢個post先

【旅行攻略】如果要申請政治庇護請入一入黎

上面邊個

警察睇實啦重留tg

冇野好講

山區兒童一定要幫

我冇嘢講

[/member][/member]多謝你 求下幫到幾多山區兒童得幾多 有好多都好迷茫 [/member][/member]

dllm撳撚錯

夠唔夠支援呀？

tg yungmopi 不過佢訓咗

諗咗好耐咩係pi

唔係tg名連登名啊

我意思係你地而家情況點

搞緊身後事 搞完走得

有冇足夠嘅生活費？

籌緊 我地自己身上最多夠用一個星期

有冇咩安全嘅渠道可以幫到你地？
我唔係咩有錢人但都想出一分力

tg yungmopi 我地唔求多 多謝先

不如光明正大，開個扶貪基金啦。

點開

形式就好似之前九子嗰種。有冇人可以搵到信得過嘅議員幫手。咁大家就可以眾籌。至於筆錢點運用，就要睇各人需要。如果唔係咁，就唯有單獨聯絡個別貧困兒童。

有的野唔講得太白。意思係大至係，借錢，夾錢幫人，係絕對冇問題。但係講明比佢用來做乜，就可能有問題。

台灣or德國

叫樓主搵我

一個熟悉嘅地方

會唔會諗下搵d中間人幫手？
始終我一個人能力有限 但如果可以眾籌同搵d可靠嘅人認證 一定會搵到多好多人幫手
好老實 單憑一個id名 信嘅人應該唔多

請起底先

你要錢大把人幫到你
但咁上來"眾籌"嘅同事又有人endorse，好難令人相信
依家至怕係有人利用善心

大家早晨 岩岩先訓醒

小心P牌仔呀樓主
謹慎啲好

傾到方法 我都會出力

可以留意返上面

p牌有咩錯

277x嗰個有啲鬼

當然啦！不過最好快的攪。

你起過我底未?

我明白大家要小心，但唔好下下當P就係鬼好唔好?

我以為你話我 sorlysorly

樓主有冇check自己舊post?

起你底？一陣又拉尻我不誠實使用電腦

謹慎啲姐
大家想幫遊學團嘅 應該會理解啦下話

樓主搵個議員幫你籌備成件事啦
有個公眾人物認證你係真義士
大家自然會放心捐

你搵我啦！留左啦！私訊再講。

籌錢扶貧，有乜野要上身?

有得起回覆架？

我無嘢講
我要投訴
唔好兇我

唔知佢 但我睇發送匣 起碼50個post有留言

等我再check下

我contact左樓主
佢亦肯俾prove
麻煩大家有需要既contact樓主問佢拎prove

個人覺得係真既 當然唔好信哂我 有懷疑就問 幫到就幫

去遊行邊使證據㗎？

幫你推下

——————————————————————————
我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

送暖到山區

樓主小心，幫人嘅都要小心

我建議你直接搵返相關嘅遊學機構
Fb pm就得
呢到好多壞人睇住架

小心，d prove都唔好亂send
搵機構好過個人

想資助，台灣山區點睇？

珍重

唔好講咁多，會捐嘅話知你去深水埗都會捐

已pm樓主，我問米見到佢個夢境，山區兒童受左傷流血
我選擇左相信山區兒童嘅慘況，好快會去全港最大嘅慈善團體捐錢
其他巴/絲 自行判斷或直接找樓主啦

路上小心 山路多野狗

想養有冇心意卡收返

Agger

山區兒童梗係揾我朗啦

我覺得要見識多啲文化 唔好去啲差唔多既 例如亞洲

台灣山區好似都唔錯，台灣人咁支持香港嘅山區兒童，又近香港朋友屋企嚟探都方便，又係用繁體字，最後我冇嘢講.

我冇野講 我要見律師

唔理真假 但大家要保護好自己個人資料
唔好亂信人

大 家冷靜啲，我覺得樓主起碼要比張機票睇睇？ 唔使show flight number 起碼都要show airline ?

未買 打算即場買
再唔少巴打問左我拎prove 歡迎tg我

認真，你出豉油，我地唔介意出雞
你可以買咗機票，再籌之後嘅錢，但係點樣確保你會拎到？

依2日上網買 要搞埋身後事 比啲時間

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

pm問左，係不記名贊助遊學
可能唔適合想出名威威嘅朋友
如果不記名&冇退稅都接受到
就幫下班山區兒童啦

謝謝巴打支持

我無野講

想收心意卡都得

可以試吓contact學界或者其它信得過嘅組織
相信佢地都好樂意比機會你增廣見聞

讀書好過係工場整路牌

所以我地去增廣見聞

推
我無野講

捐錢前，請善起底功能。

起底功能後 請爬文

push

Agger, 錢已準備

等fact check

tg yungmopi

上面好多人factcheck左

不如inbox鄺仔睇下佢幫唔幫到手

泛民不了

我都想有人請我去旅行

只要有需要 一定請 tg佢先

p

我要見律師

我唔解鎖

我要飲食

支持山區兒童！推

22歲 欠落30萬數 你問我答

唔該爬番文 已解釋 筆數都已解決

如果絲有心幫 可以tg yungmopi 可以做fact check 已經有好多長腿叔叔證實咗係真嘅 無必要呃你